［知己知彼］講解一下保皇黨現時既策略

首先講佢地既目標指數
民意
可以諗到既背後目的只有兩個：一係保住政策利益，二係欺上暪下
佢地怕既係反對人數多、選民數量大跌、對政府施政失去控制權、內部分裂
政策利益一保唔住，阻礙黨派勢力發展，利益分薄就愈易分離，失勢既機會就愈大
而若果有實際證據顯示反對人數極多，或者會怕埋中央直接問責佢地（低機率bonus弱點）

佢地既主張係
（１）外部勢力企圖擾亂香港煽動革命
（２）大部份市民反對暴力
（３）希望沉默大多數企出黎發聲譴責暴徒
作用係
（１）推卸社會混亂責任，爭取時間避免中央問責——同時以外交責任為由卸責中央
（２）維持道德高地爭取支持——暴力愈升級，支持者愈多，所以唔會宣佈戒嚴
（３）將支持者眾多呢個訊息傳開——制造成績表以民意團結內部、鞏固勢力

做法係
（１）定期開記者會，示威者愈有組織愈有物資，更加顯示有強勁外部勢力做指揮
（２）愚弄所有人，包括所有愛國勢力、同鄉會、選民、黑社會、警犬、甚至係示威者，營造更多衝突同更多暴力畫面宣傳暴力行為，或者透過假消息自制白色恐怖
（３）定期曬馬，監測民意增減，順便自制成績表呈報上下

佢地怕既係
（１）冇大台，說服唔到上下既人
應對：不斷吹風係泛民收美國錢煽動，有ＣＩＡ背後指揮
（２）市民克服恐懼並有能力自我維持秩序
應對：多次吹風各區恐襲、黑衣人四處滋擾市民、吹噓解放軍即將行動
（３）一次冇得扺瀨而且聲勢大既全民發聲
應對：毅進制消滅遊行人數、淡化罷工、淡化反對意見（清理連儂牆、主張示威係由一小部份人煽動）

已動用既資源
（１）文宣
（２）錢，愛國和理非、愚暴勢力、非香港人
（３）黨媒
佢地依家最缺既係可以幫手做核突野既本地人

要點做自己諗，最緊要對準佢地既主張
勇武既作用唔一定係挑戰警隊，仲可以係打擊恐怖主義
佢地最怕就係人就繼續出黎，但依然有秩序，冇藉口用更高武力打壓
封鎖對家使用更高層次既武力將會係成個抗爭既關鍵
老實講除咗升級暴力搏反cap，我真係諗唔到佢地仲有咩招數

推

佢d招式用耐左都會冇效果

所以佢最急係要逼武力盡快升級
難得對方出動黑社會
勇武更加要打正反黑呢個旗號展示維持香港秩序既決心
淡化攪亂香港呢個污名

抗爭者近日大錯：冇俾deadline

依家所有證據都顯示
政府策略係：
1）所有集會，就算和理非，都刻意搞到極擾民、恐慌
2）配合記者會，日日抺黑
3）講明停止抗爭就‘考慮’獨立調查，而抗爭者繼續抗爭，對中間派而言，責任就係抗爭者度

過埋今個星期
應該俾番deadline
星期一至五停止抗爭（反正唔會搞）
星期五冇回覆五大訴求
抗爭者迫不得已繼續週末上街
一切責任在政府
無限loop
0
0

但係反黑社會就會變左民眾鬥民眾，兩派打鬥，警察執法拉曬返去。你認真嫁？

法政匯思所講叫be water散水係唔錯
但實際執行你好難走得切，要前線訊息更加流通
要練多幾次兵

同埋問題係依家黑主動攻擊
人地收錢做野，就算你散得到，佢地一樣會散而犬好難即場捉
如果係咁冇壓力，咁黑咪每次都收錢出黎嚇走你
仲會愈叫愈多黑出黎，因為佢地唔洗怕受傷同拘捕既成本

除非之後差佬主動打擊，咁就另計

聽下對家咩邏輯
你就知點都要鬥
黑社會都係為搵食
生命受威脅個時佢be water得仲快過你
同埋佢地有曬目標，斬夠make到noise就會走人
佢地care既係有冇noise證實佢地有做野，咁先可以收錢

荃灣斬人錄音聲帶 邊個未聽？ 呢度... 中聯辦 肯定係主謀

所以佢地主動來打就反擊,但係唔好主動去搵佢挑機.
等新警隊收捨佢地.

唔係話唔俾打黑社會,下次捉到碎佢菠蘿蓋唔該.春袋就隨便你錫唔錫.
但係唔好主動去挑機,免得落入民眾鬥民眾既陷阱.
真係好佩服班勇武可以打走啲黑社會